一人一個人生上嘅遺憾

真係諗起都覺得乸住乸住痛

未食過最幼嫩時期既學生妹

食過普通學生妹都已經好正啦

真係越諗越覺得唔甘心

冇襯住以前自己細個個時打死個on9深藍老豆

都過咗咁耐 到而家都會記起

細個更加冇可能打死人啦

細個我的志願寫黑警

襯佢瞓緊覺嘅時候一刀桶屎佢

絲打上網唔好亂咁講嘢...

無人性嘅其實筍工嚟

好想斬開佢10件8件
邊有人睇完假新聞覺得自己好威嫁
睇完人地p過嘅假相就話係事實
我話p圖好易之後喺佢面前p比佢睇
之後佢就叻哥上身喇頂佢個肺好嬲呀

你都好似未成年

好羨慕人地個仔囡擁有個美好嘅童年

琴晚喊到仆街，覺得自己勇敢d,可能會幫到其他手足，幫到周同學 陳同學。覺得自己可以付出更多。

掉佢落街

冇同佢做愛

斬完先夠力掉

無好好珍惜同人相處既時間
唉

好多友情都係咁

你指佢？